1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
    Функції дають можливість не дублювати код та використовувати його в будь-якій частині коду.
2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
    Аргументи - це вхідні дані, які передаються в тіло функції. Функція виконує над ними операції
    та повертає результат.
3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
    Оператор return повертає результат туди, де була викликана функція та завершує її виконання.
    Тобто, якщо виконався return - код функції, написаний після return, виконуватися не буде.